[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (279)｜小睫你去咗邊

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

最後5個post用左5分鐘

陳巴我㩒錯制

5月2前登記做選民

一早係推

一早登記咗

Lm

返黎

走啦..一陣天黑你仲驚驚

我島個隻尖撚成日鬧另一隻鄰居唔做運動成日睇書 今日見到嗰隻鄰居都開始舉啞鈴 屌

一早就係

大家記得喇

我都覺好彩仲未試過天黑入你島

岩岩18歲登記左啦

教咗咁耐都未教曉艷后反而麗婷學識先

有冇人訓過龍要買大頭菜
利申:非TT撚

考dse緊唔緊張？

死垃圾

留毛毛

lm

學野留名

我諗緊DL 唔DL埋個幾張QR

準備緊考口試

尖撚真係害人不淺我個到隻老鼠都被迫要做尖

入夜了...

你又嚇人

你都未見過

唔撚係掛你自己都心寒

佢屌左出聲

想買條藍色牛仔短褲+人字拖
有無巴絲開左島唔介意我入黎買一買衫
可以幫淋花

佢嗰到講鬼故效果實好好

姐姐細膽

登記咗啦聽講登記咗會易中你想要嘅小動物

唔知今年會唔會出愛蓮說

夜晚無人敢嚟 你有無加左啲咩新野

我啱啱都有咁諗過

尋找可愛系列
可愛DIY桌(藍) 可愛衣櫃(紅) 可愛床鋪(藍 紅)
可愛落地燈(黃 藍)
可愛壁掛鍾(天藍)

注* 天藍同藍係兩隻色

大家互訂
可以幫你訂其他色或其他野

想參觀

係咪要？

你今日未黎阿..BTW 你提左我

我都比隻尖撚搞到有3隻日日舉鐵
有隻仲要係今日先搬嚟住

可愛床舖係有分粉紅同紅？我有粉紅但冇紅

搞掂功課
開機先

你係咪想聽

癲撚咗？小提琴唔洗錢

出街呀 我返到去 你都瞓左啦

粉紅係白色黎
佢有寫

幾時講
要講啲關血事嘅 咁多血印

你又講

我得親身經歷 但佢地話唔恐怖

我估會
記得外島粉蓮會出藍
成日溫漏呢part

成個下午就係比人炸島中渡過

我無乜經歷 定係我唔記得曬

不怕

我真人真事 好正

又炸？

啱啱仲炸緊？

等你講

被洗腦

睇到啦我得白色sorry
幫唔到你

唔想知

比你地炸到5點
FD子入黎又炸多次

又？

你地認為我10點仲會玩?

剛剛瞓醒先見到爆一個post 即係無事發生

回憶太恐怖所以唔記得左

你琴晚11點幾都喺到

根本係你個島問題 唔關我地事

為左嚇佢地 你值得OT

我覺得最近推慢左好多架啦

唔緊要
你有野想要?

下次in game pm逼你睇

你唔係唔開呀？

你快啲去拆左個炸彈先講

熄驚

我起POST 吹水同自己單機許左幾下 就收皮

我去陳巴到冇事喎

你地走完又比個FD入 又炸

有冇人要梨想要桃同蘋果以外既生果

唔好唔記得重有我

認同

可以幫訂黃色落地燈啊

因為係我到爆左嘛

蟹姐唔喺度 係慢左

離妹叫到...開啦

整定DIY 同QR CODE 先

Del frd

一日都無10個po

成堆炸彈飛埋黎我到

留名

文弱書生x肌肉壯男

下,,你岩岩先走左

點解我feel到我中伏

全村人等緊你開枱

好陰公

我㩒住開返聲點知錯手㩒熄機

Me 同佢掉轉

ON9 我轉左歌啦

鬧緊我？

加咗喇 廚房類嘅野

唔信

你捨得？

係咪搵小睫

呀蟹去左邊

有居民整近

驚慄 轉左 做 白日夢

睫b 你值得擁有

咁乖乖地唔好pm我啦

圖書館牆有冇人要學

點撚樣

小睫

有墳頭我心滿意足

（自爆年齡）請問而家仲有冇聽陳蕾士的琴箏

大件事

一早係 邊個未登 登記完先比玩動森

成日炸人

食緊女 唔好嘈佢

唔pm 公頻講 迫你地個個聽

洗camp洗左幾十次都未中想走果隻

最鍾意炸你

命中注定要留係到

明天請早

我唔係你BF

2600 0393 4049
唔該巴打

原來你咁唔想同我朋友

其實係咪真係會洗到

瞓左啦 我同陳巴都早瞓人士

有冇人想學金條？

你冇申請咋

你幾點瞓 你瞓前講

每次10揀1
仲要成日估錯牌

牌好難估
二選一都成日錯

巴打可以幫左整左邊個鑄鐵木廚房嗎？
要咩料？thx

點調轉

會 但十揀一

下午5點37分，第三個外島，唔要尖撚呀！

花壽司

離

咁我唯有去食b

瞄b

我唔要

要木材4
鐵3
鑄鐵木矮櫃1
切菜板1

我個度 兩隻gym撚喺埋一齊

你叫豆柴加我bf

想學

我想啊 加個好友？

屌！！！玩咁耐終於釣到矛尾

我有可愛床藍紅
你有冇粉白衣櫃？

100分

等我學埋個矮櫃先

我都撞到佢結果又講肌肉

呢隻幾得意喎

啱啱射夠300次波
然後Miss咗個金色氣球

已加
已開島

公廁

我都有

估錯都得嫁

我帶去你度？？
2600 0393 4049

屌你

已加 已開島

豆柴快啲加一個救全家

屌，佢整咗一個鐘都冇就整完

陳巴話十點鐘瞓嘛
入場7條友聽你voice chat講鬼故？

佢件衫

垃圾lm

Lu豬豬

你童養媳

再嘈 我招佢嚟住

Lu豬

頭頂執毛好樣衰，同埋唔想要尖撚

我係到就唔全頻？

你亂講

我興打字 之前開過啦 佢地話唔多恐怖

我比晒裙佢地著

生得咁得意竟然係尖撚

佢地唔係文字講？

你加左就唔洗全頻

屌垃圾文

睇心情

召喚粉紅色控

宜家去

睇下幾時由Lu仔變晒做豬豬

有可愛DIY桌藍 可愛床舖天藍 可愛播放器天藍

佢話睇心情

其實普通fd都可以pm

del fd del game

加咗 可以過嚟

佢話「要是遇上什麼麻煩，放心交給我的肌肉吧！」
食肌肉啦你！

打字邊會恐怖
應該星期六講 有得圍埋喺kk啲櫈度

原來你地會開voice

即del

我都想學 唔該晒

當年直接放棄呢篇

有
留fc

再點白日夢

你幾時聽過我把聲

已加 入得嚟

果陣因為呢篇文
有D同學屌陳蕾士
但其實明明唔關佢事

人妖狼

洗唔洗 404同岩巴個個先恐怖

唔要得了

我以為你地深夜場玩呢啲

下

冇朋友做

部機好撚重，我先唔睇你打字

老牛聲

芝堡寶 寄機黎

呢度好似得岩田巴有b

我再開

朋友島先 加左既可以入 唔好帶走其他野

不了

未開機 食緊飯
焗豬 好撚高卡

可能炸咗你

做咩 我想聽堡堡把聲

你話要同我開聲玩架喎

就係呢隻衰熊叫咗人嚟即刻停手

淨係比你聽

打佢

有冇睇到手臂同腳仔

全日玩一餐唔怕，我早餐食杯麵

會再有 唔一定要金色氣球

好

你開嚟講鬼故 就得

加左
但要等我一陣
唔好意思 絲打

割5張，黑暗大法師？

不了 老牛聲 有咩好聽

我都係 老牛聲 有咩好聽

Google咗 話黃都會出
啱啱見到個金波佢已經飛咗出海

我地鬥牛

你chok 下聲囉

堡堡把聲一定好正

係但係大家淨係記得陳蕾士，作者叫咩名真係唔記得

你自己都有啦

我唔做依啲野

動森鄭子承

你再入過 開番

之前miss左
第2日又有金波出配番

added

你聽過？

識啲野

Thx巴打

lm 起post講鬼故

雜妹又話去街

(Show blocked user - 河馬巴)

快啲比姐姐聽下

講起粉紅色
第一次刷外島居民 比小粉紅大舉入侵
啱啱都見到有個巴打係咁刷到粉紅居民

等緊人

Added

蕃茄醬好正

等不到的人

難刷啲 三分鐘

等幾個鐘

牛堡可以係點嘅叫聲

係咁推遲

聽朝見

牛聲

第一次刷出黎嘅就係蕃茄醬
後面越刷越奇怪 依家後悔無邀佢上島啦

深夜講故台

潦草地離散 等一等我
因為關場先訂到野

可以但我啲貨講晒比佢地聽了

幅蒙羅麗莎我望左好耐
覺得唔對路 但又睇唔出
最後先發現條眉

大門已關閉 我陣間再試下

好似無左好耐？

認知障礙？

好想聽自己把聲

有無人AL

係就黎認唔到你switch名 del多次

牛奴症

我今年小學畢業

我有時每句都夾雜粗口

今晚j爆我

有冇花王淋少少花

你試下 我唔會再accept

到你要開咪？

好爛口？

你係咪又夜訓左？

收到了

好爛口聽到粗口我會打撚晒冷震

玩開咪大會咁我咪扮唔到小妹

你呢？

巴你上上個po話想今晚黎睇星？嗰陣做緊其他野覆漏左，sor

你想聽粗口？

唔急啦 還掂都都會爆

想俾你開咪屌撚柒我

找不到

我想聽離b把聲多啲

小妹裝定變聲app先

你地今日做咩事

好悶啊可以嚟淋花

之前諗住金道具唔會難 好爽 點知好失望

3045先啱sorry

我以為你想聽陳巴把聲添

還好la， 屌 仆街 少不了

開黎見我

唔想 你幾時開

我唔敢出島你錄比我ok？

蕃茄醬勁得意
我都好想要佢

比個fc黎

聽你講

Del 多幾次你就慣

又話j佢

屌你！

我唔怕 你炸我啦

想學，請問仲有冇？

牛堡（陳巴男朋友）

有冇人學 順便幫淋紫玫瑰

毒撚好耐無同人傾計Er er er

Annual Leave?

唔敢炸覺得好對你哋唔住

捉住你黎操

救命呀呀呀

去youtube睇人地d島點樣規劃
再望番自己個島 都係無從入手
每日淨係可以郁一隻島民家真係好漫長

操定操

2802 4709 4888 求加

屌 我睇左啲咩

有無人接收

me!! 2802 4709 4888 求加

我唔會嬲 乖 求你炸我

想整個門牌放動物屋企門口
有冇人有code可以share
定大家都係自己畫

有風花在動

下句係咩呀

比啲掙扎

芝牛私人醒你

竟然係羅奇

呢隻係咪少有既正常老鼠

唔好比佢走

加左 謝 V字頭

想學呀

你地啲關係

好似好好玩

加左了，我可唔可以過黎學埋

蟹蟹的花兒落了

部車係我同人哋交換
但我係atm換唔到 sor

SW-1373-9251-5250

你齋睇都唔會做嫁la

求加
4944 7039 7788

add左 有事暫離一下 自出自入
章魚左下 花係左上

大明湖有屁用

求加
0840-4028-5619

好 得閒逗下我

唔該巴打

試多次 岩岩有另一個黎近

巴打唔好潛呀

黎緊 thx

多謝

come come

我覺得可以好似日本仔咁 大致分好每個區做咩
咁有個方向整會好好多

好似係
平均10隻得3隻正常樣

我有紅色嘅可愛衣櫃
你開島比我入？ 我想順便睇下衫鋪同傢俬

俾左佢走了
你要？

執個花田都執死我

唔啱時間
同埋唔要你啲二手野

佢咁得意你都唔要佢

連唔到

要諗好有咩位係鄉下啲/郊外feel
唔好又溝埋遊樂場/太城市feel嘅野
要風格統一

2802 4709 4888 求加 感激

好呀 請等等
個島仲忙緊😂😂
加左我先
6037 9116 5131
開左再叫你

明明日文叫波子汽水
勁得意

好靚

下午6點13分，第四個外島，娃娃，大家點睇？

今年的蟹，比去年好，去年，比前年好。

佢得意呀
不過唔阻佢發達

花潮

Remune

無人知你地班老野講咩

娃娃唔係我杯茶

我都放生左豚皇

我都係 係老任果個錯誤code 唔係很不巧

個蠟燭我仲有金/啡色係要唔要
定你只係想要黑色?

唔知點解話連唔到

先第四個
我會繼續刷

試多幾次應該就入到，有無話忙近定咩原因?

今日先送左金盔甲比我

引曬班老屎忽出黎

Added
我係6978字頭
Btw想問下有無得就咁係仼天堂入面傾計？定只可以靠係連登到同人傾

要教識大家釣勝於魚既道理

直程話通訊通誤

你個名係咪唔岀第2季？

點解要自爆

夠啦你
Btw當年呢份卷我肥咗

最好斬開一半 一半郊區一半市區
或者適當咁用地形高山/樹林分隔

頂 我都想睇

我aabbe overall c
衰課文

求花王

高才生

可以
禁R可以打字
或者下載手機APP

睇唔明

中化有課文？

樹 欄杆 花 灌木
呢啲都係好野嚟

有DIY學有花王

蘋果喺唔喺到！

佢文化人嚟架

F邊兩份？

貝殼屏風

成班老野！
我第九味個年

我隻小潤日日掃地 好QQ

我每次見到佢個名都想問個c係邊個c

好似有6篇丫嘛
有篇人生的意義

無花王了

我指如果就咁加咗人朋友之後
因為成日見連登話留code 但其實add完之後係無咗件事
除非有Tg/係連登講明依㗎開咗朋友場叫人入
如果唔係其餘時間見到人online都無用

入唔到啊巴打

0386 中石化

你話呢 得一間咋嘛

你有公頻架嘛

負皮個topic

熟果d會識入架喇

潦草地離散

岩岩訂左熊比你

晨早唔讀嗰幾篇野，對答題完𡌅冇幫助

但得呢篇係有趣啲

發覺無add過你fc，今晚add返

我係下一年

阿叔每年都考dse！ 吹咩

師兄

我都未用過

突然覺得大姊頭嘅黑絲都唔錯
今日見得太多奇行種 審美觀開始改變

得呢篇易明啲

未蝕死？

蟹蟹你都係？？

好
可能因為隔黎做trade唔洗加fc

性感黑絲

咩係公頻

我都冇讀
棄撚左
結果份卷都真係棄撚埋

其他果幾篇無咩趣味 唔鐘意

唔係
個名同邊間冇關
我都想係果間

入得黎

補習天王 考dse好合理

啲鄰居隻隻都好樣衰
好唔開胃

竟然係咁

都係決定放棄，睇返自己而家有5女2男，要個男仔好啲

我一篇都冇讀

我睇到 我就係見你放生佢 我先放羅奇走

貓奴症絲係唔係度

係度可以一齊入

我係好學生
有睇哂架
不過本三手書我從來都唔拎返屋企

SORRY~~~
仲係唔係度

以後剩係可以探你果隻

其他科大把野背
邊得閒讀佢

18歲開始做選民

你有無紅色嘅可愛化妝台 我有

執到好整齊啦

岩田巴都有呀

仲有四張望住對黑絲我開始猶豫
Btw 感激寄過信比我集氣嘅巴絲
我今晚會回信比大家 連登有愛

咁又係
岩田巴果隻仲要可愛啲
有女裝

有
我剩係無（）既色
唔洗帶比我摸
互訂就得

係度宜家黎

18歲第一件事開馬會之後股票

點解咁驚

入唔到既各位
可能我朋友NAT D係我島到
佢準備返去 大家再試下 Sorry 唔好意思

完全唔記得自己嗰年係邊篇

你老了

因為好似另一間啲人叫開S?

得番4張 咁好似要住先好D

入唔到

唔好意思，試多次，NAT D 個朋友走左了

我關咗 我一陣開番 好快

發生咩事

入唔到喎

我都唔知堡堡快啲救我
係咪我地一直都九唔搭八緊

你胳肋底好多毛？

岩田巴有服裝僻 我無

免費任摸以下全套
火車四季4色
彈珠機5色
街機3色
飛標機
另加豪華和服架5色
（島上景色優美、敬請慢走欣賞美景）
有興趣既巴絲加我
5863 9247 4694

截單 加左

等你～ thanks

仲刷唔刷

笑死
一陣帶豚皇去影下相先

可能因為我有刺

係啊 我過嚟見你？

試多次 NAT D 個朋友走左了

唔識讀

唔係叫開S?

想問絲打你今日刷咗幾多張？
我都刷到心累，諗緊不如降低自己條合格線

有無小花王可以幫我淋花得好少地方要淋

其實正常我都係記得呢一篇，其他乜都唔記得

申請左 f字頭

係囉點解佢地唔明

開番 同一個密碼！

我以為數字咁有文化
你哋都會諗到係勁C

勁C好撚on9

唔好意思，佢停左工

第三隻，個樣咩事

唔知佢哋點叫

有人禁左-

我會儲下票等下次有動物走再挑戰
多謝你

幾得意呀

Coming~

互淋?

依加食飯，半個鐘後開島，謝謝🙏

可能你上得少連登

好呀

乜鳩啊

你只係知你地老過我

我記得做過兵馬俑既PP

我過黎先

我諗有40-50張左右揀咗黑絲大姊頭 下次再戰
你想刷啲咩？

陣間加你
K字頭粒狸豆狸icon

跑緊去開島

B1 B2

好似得我同堡堡知大家講緊咩

來了

我有，佢仲整緊

加咗 k字頭 感謝

新手想問下大家有冇大頭菜tg group?

u ni?

隔離有post
你去果個post問

冇，你去tg問下有冇大頭菜連登post

堡堡真係要忍口
你過左 年齡..代謝慢

謝謝花王
已開
陣間幫你淋番

係啊

重要唔要淋

慘了

暫時只係比呢d大家摸，主要原因係擺位好麻煩。
有機會再比大家摸其他野

成班都AL, 我都係潛先

2802 4709 4888 求加 想學好耐

我get到但我唔識呢個稱呼

有興趣 thanks巴打
S字頭

每日出現時間唔定join得嗎

要

點解唔識

臨別秋波

你個到最後淋唔淋到

你個島咩字頭 等等嚟

等陣嚟幫你

今晚唔知有無(C)S
希望有MS

你有表定9練
行PPL?

我燒 係咪無diy學了

淋到 感覺好似為左淋花都搞左成個下午

原來你咁老

全部已加，半個鐘後開朋友島，依加食飯先

而家黎
晏啲你黎幫我補返少少有啲位好似未淋哂

fyi
50軍裝狗已衝入太古城
屌人四人聚集

好恐怖

好呀朋友

加左

無問題

尋找公主島

應該我老d

食飽即刻眼瞓 點搞

唔夠4人就搵兩三隻狗埋去湊數

我都係睇連登先識

想黎學 thanks

4人聚集真係好撚多位比班狗入

山寨
真果隻唔洗做野架

on撚柒鳩

我頭先一落街就撞見啲豬籠車

自推 有無人要

戇撚鳩 而家玩到冇野好玩 下下出防暴同軍裝狗

都好耐係咁

我算好彩, 今日刷咗10張就有章丸丸 但刷動物真係好攰, 最初都係打算正常樣就要住先

我樓下班廢老賭左成日錢 又唔敢入黎垃圾

瞓囉反正你都係豬黎

本身呢樣同食肆1.5米都係用黎做呢啲野順便抗疫

我樓下都係 成撚日十鳩幾人係到圍賭

係喎成日見到一堆六七個大搖大擺行街

已+ 兩個英文字母

4人聚集係唔比你班人上街>>>>>>>抗疫
大條道理唔批不反 亂咁charge人

有特權

今日外島比小粉紅入侵
總結下先 粉紅控嘅巴絲好快會遇到佢地

同埋估唔到有龍定佢係鱷魚扮龍
隻鋼鐵袋袋又係好正 個名

1.5米都係主力用黎搞黃店

己加 m字頭

防暴已入商場舉槍
太古城再一次食屎了

尋日太古城仲好旺場
又要收皮了

已經見一間舉報一間 依然日日坐撚到成間餐廳都係人藍店有特權

小桃同冰冰都幾好呀

太古城逢紅日weekend都好撚旺場

我啱啱食完

知道

頂做咩姐

食黃店有老細話隔離啲藍店成日望撚住
有啲咩就打電話

我係垃圾 ..

我現場直擊

加咗yu字頭

首神有幾老

岩岩訂野比我既絲打已經訂左野比你地
如果訂唔岩同我講返

有MON POST狗嫁

睇死你班狗咪TT 邊有時間玩 OT 啦ON9仔
出份糧爆OT 都唔夠我日薪

小心仆親
有時啲人無咩事但趕時間跑住走 好易仆親
我目擊過明明無事都自己整親左

唔想知喎

你唔是一個窿

拿拿拿 你地行街見到咩 我唔想知呀

嘩，接近50張

新玩無耐，仲刷第3，4，5隻個階段
第一次出外島就遇到悠閒個性嘅
好合眼緣，已經邀咗
然後我就以為好易刷到啱心水

活力同普通個性未遇到鍾意嘅
都係想要貓兔鹿為主
例如rosie/ruby/aurora/fauna/lolly呢堆

佢落街買衫姐

唔敢面對班FD

一粒老鼠屎攪鑊一碗粥就係呢種人

時裝店9點先收皮 咁趕咩

開島啦我各位，

咁睇個人目標姐
覺得出街無野做咪唔出街住

我個時都係一出島就撞到風杰(LAZY) 同毯毯 (普通) 最後元氣無刷 風杰超可愛

開島8人聚會

MON POST狗

佢買完要出去食飯嘛

睇落都正正常常呀

下午6點57分，第五個外島，去咗竹島，呢隻山羊叫文青

我有興趣呀巴打！S字頭

免費任摸以下全套
火車四季4色
彈珠機5色
街機3色
飛標機
另加豪華和服架5色
（島上景色優美、敬請慢走欣賞美景）
加左我既朋友可以入啦

雖然個樣正常但中毒色

會唔會有人想學

因為佢地話玩狼人殺 我睇到悶

奶茶絲最後邀左邊隻

Sor 要晏啲 要食咗飯先

有！

全部朋友已加

SW-1373-9251-5250

我想學啊

捉到狼人先叫狼人殺
未準備好一陣比狼人殺哂啲平民就唔好

係啦，隻紫色真係

蟹蟹有冇豪華和服架

Add左了,D字頭

冇綠同紫 另外3色有

毒撚打機啦 出街唔好係到講啦唔該

多謝關心

首先我真係同老婆阿仔諗住去商場買奶粉
係唔係老鼠屎自有公論

至於夢境野, 我留番同我老婆分享好了

共勉之

我一個都冇
幾錢個
轉頭比返錢你

一陣開機睇下先
食緊飯

唔准食

搵唔到你

我 2802 4709 4888 感謝

邊位巴打係街大大聲講自己動森好多星碎

邀咗黑絲大姊頭
咁啱未有成熟性格 要住先

似易服癖

全部朋友已加～

SW-1373-9251-5240 先啱

加左島名夢字頭 係趙奇間屋

妹妹又無黎寵幸我

巴打 係咪要整圖書

唔好咁啦我驚下隻又中河馬

好呀 你寄比我
一陣食完飯寄個廚房比你

唔洗，點解咁問

any妹場?

巴打佢話你忙緊
另外不如比張機票你？

個妝好濃

有無人要摸妹妹～

突發
冇妹

有

我係咪reply錯咗人
因為尋日好似有個巴打想整呢類型 應承咗幫佢但之後就消失咗

加左 n字頭

好多人入緊，無計

哇揾得翻我 係啊 你幾時得閒見個面 but我係絲

毒撚喺屋企食緊飯

冇錯呀 係我啊 冇消失！！！

個島今日好多星 一分鐘幾粒
但我搵唔到妹 講定沒有妹妹的19天

種花種太多
眼花

sor 絲打
我隨時可以啊 你得閒我就ok

有冇人有呢兩隻色雪糕燈？
我有齊其他色可以交換寄

唔好貼咁多j圖啦
一陣人地J你老婆呀

再一次嘅早晨

納下眼見到有人搞跑online有冇review

冇睇錯 絲打reply咗我

我有我齊左色怕 要唔要寄俾你
你是但搵d嘢同我換都得？

我有呀寄比你

加左 H字頭 多謝曬巴打

發眼瘟以為自己有白色
原來沒有 從來都沒有

今日難得冇雨
我竟然

晚安王妃！

岩岩訓醒

有d事所以改九點開島

Same食飯冇得睇下有冇妹

你開緊？

咁就宜家啦 等我過嚟啦 你開咗話我知

有可能係係好多星但我未搵到妹

而家開

想問下開咗島未想摸車

有流星雨好似幾大機會有妹(9up

有冇咩想要我睇下有冇

好啊 我而家開

十分感激！

爆哂已經禁左5分鐘都有

咁你係有咩色

已滿人，下場再開

：茄～茄～

None

爆左，我下場再開

Ok thx巴打

刷動物刷到訓左

摸妹妹自加，妹妹在左上角沙灘，需要帶竹竿
想摸星星/特別家具

我通常夜至深夜更先出現係game
大家都一早淋曬
今日仲要趕野做 我都想淋花代替project

刷到咩呀最後

已加 m字頭 樂器ok?

未刷完

你又刷緊

寄左

炸子 等你返黎玩

加左，n字頭

渣ga

你夠唔夠卷？我用剩咗27張

開咗

你唔要我地仲要兩日

邊個有妹

有冇咩想要？

全部朋友已加，下場會再開

王子要？

求妹

Added, E字頭
星星係？可以帶廚房/樂器俾你摸

22萬一個
想要邊個

你刷到咩啊

食緊飯今時間睇你地9up

未有住

佢刷到bianca

Add左 pe字頭刺蝟

最後要咗佢

sem尾好苦啊炸游！！！！

綠色係咪鷹果個 你要唔要？

可愛diy枱你有冇？

我明啊炸子！！！！
最尾一個sem先黎仆街

我佛系慢儲當然大家熱心寄黎我好歡迎

要住紅先
陣間你比埋紫我

好窮唔好引我買

啲deadline又嚟緊喇

有呀唔洗比野我住啦 遲啲有野想要會出聲

如果動森可以代替功課同考試就好

我今晚拎錢過來
我想要晒

見左你幾次好似未加你

好靚 唔好又貼黎刺激我

完全玩鳩所有stage嘅final year

你幾時完曬啲野

眾裡尋妹千百度 留名

做乜鬼個個沖哂入黎我島

咁聽日我寄張海報俾你

加咗 g字頭

你起街就唔好玩動森啦

邊個係紅橙橙地果個？

係？

想買皇冠，有無朋友仔有得賣？

好似五月中

橙紅囉咁

又要搵四葉出黎講

淋花

好似真係好多星但無妹
第19日

唔伏架喎

暫時告一段落 5月受死

五月中後先可以安在家中全職玩

又是沒妹的一天！！！

無錯
我細路都俾佢玩殘

新刷個隻啱唔啱心水

見到你講啦

有無人有妹呀

第八，心動了
但佢後腦d一點點有d嘔心

加油啊游弟

問定今晚搵

好想要...

應該會唔夠時間多過唔夠卷

搞錯
有星都冇妹

踢佢落水啦

你地兩個都有動物走

入到去唔啱就走！

好心動

又全軍覆沒

好嬲

要炸了

唔關我事

沒妹

成日忍唔住執埋生果漂流瓶搖傢俬先肯走
搞到冇晒時間

我流星雨都無妹

賴左你先

仆街好想要

呀妹唔再黎睇星

自由西巴打炸

又會咁岩
可能有船既都冇

我今日搖完樹執完草同樽就算平均4分鐘一次

入左你數喇

今朝刷第一隻係呢隻

唔撚關我事

有無巴絲可以答下我
我個島未開服裝店
去朋友個島可唔可以入Code dl野?

下要啦

要啦屌

唔得

我都啱啱寄左廚房

第一場已完
再開限朋友

免費任摸以下全套
火車四季4色
彈珠機5色
街機3色
飛標機
另加豪華和服架5色
（島上景色優美、敬請慢走欣賞美景）

我冇妹啊 唔洗撞入黎

你個島咩都有

所以一定要係自己個島dl?有啲人無放QR Code出黎
謝解答

借你對鞋來摸下

係呀，可以上你島買？你有無野想要？

冇船既都冇

要啦

多謝你個10張
呢個係第28張 仲剩最後兩張

多謝。

第2場開緊，加左既朋友可以再入，多謝大家

佢好似係最正常嘅青蛙

多謝巴打 個島整得好靚 望返自己個島好sad

巴打想問幾錢個,我都想買

想刷鴕鳥

蓬蓬頭

好想要呀！

抱住唔訓教既心情，你都得

100萬UP

你刷成點

好似百二萬

加左， j字頭

Me too

咁都唔要會後悔...